MacBook 維修求救

我琴日自己幫部MacBook pro 15 換電之後，keyboard 同trackpad 都冇反應，可以拎去邊度整好？

apple

咁都有烈士

係咪漏左駁返條keyboard cable

似係

整番未?

未啊，諗住過晒啲資料去第二部電腦先整

拆開佢駁過條排線就得啦

我插番條線整返好部機啦 麻煩晒各位